Asiamiles就到期，換咩好？

我有大約50000 miles就到期，又約唔到人去玩，自己一個既話換去邊好？

btw 如果有絲打都搵緊旅伴可以一齊啊~

我refresh 幾次就見到多咗個負評, why?

澳洲/日本business class 機

北海道business
仲可以有2個stopper

Hkg>nrt
Hnd>cts
Hkd>hnd
Hnd>gmp
Icn>hkg?

一齊玩？我4月

係wor 點解我多左6個負評既 ... 係咪我條問題太廢？

Sor 唔係好睇得明...

你想去邊？

我有35000三月到期
唔知點好

就黎儲到有十萬，等儲到十二萬就去個雙人來回歐洲

北海道東京韓國

其實中間有stop 個啲上網係點禁出黎？
定要電話打去換

係咪絲打先
係就有計傾 我都有十幾萬asiamiles 放左係度

絲打你想去邊？
我呢期都想行開下但搵唔到人陪（我都係絲）

玩得咁辛苦
我寧願分兩次
HKGKIX
KIX/名古屋HKG
HKGTPE
TPE/KHHHKG
出商務都係5萬

有咩咁辛苦 我去一個月

係呀~ 你會想去邊啊？ btw我新來呢度，呢度係咪冇pm功能架？

我未換過miles，唔知點玩，去邊都冇咩所謂，但最好唔係東京大阪首爾o個d。
我冇telegram，係咪要download個app再click入你條link?

免費transfer比我

Tg 傾

係啊 download telegram

條仆街仔黎，隨時食左你

早知跟我啦，岩岩換左西班牙+瑞士來回商務

add左你

wa 我應該冇咁多miles wor

死狗公

唔好意思，我係絲打搵絲打，不過如有心得歡迎分享

其實開呢個post真係想知多d asiamiles點換，只希望有換領經驗既人分享下，搵唔搵人一齊都冇所謂，希望大家集中翻個討論。

其實睇你多唔多假期
如果得一星期左右, 得兩個選擇
一係換一程來回
一係換asiamiles d 禮品

上次有五千幾到期換咗$200禮券

有幾個星期就話可以換兩程, 但只會換到東南亞
e.g. 台灣+日本

AirPods

應該都係一星期左右，我上網見到呢個數應該都係澳洲或北歐，個人比較想去澳洲tasmania，不過唔識駕車好似會麻煩d。

日本好似係咪可以加stopover o個d？可以點換呢？

咁換機票真係抵好多

我都諗過咁換，好似抵d，請到假既話

到期無辦法，我都執左部 iPad

換到ipad應該夠換機票
不過到期又無時間去旅行 焗住換禮物

好日唔 check 一次 ，一的 check 發現就到，仲要岩岩去完旅行返香港

我朋友搞緊個一齊旅遊平台，不如試下

如果你得一個星期, 你仲要有stopover 一定好趕

google 下asiamiles oneworld 有好多教學
(講真5 萬無乜地方去到)

我15 萬將會換以下business 行程
香港 (HKG)->台北 (TPE)
台中 (RMQ)->香港 (HKG)
香港 (HKG)->多哈 (DOH)
多哈 (DOH)->威尼斯 (VCE)
威尼斯 (VCE)->赫爾辛基 (HEL)
赫爾辛基 (HEL)->布達佩斯 (BUD)
布拉格 (PRG)->多哈 (DOH)
多哈 (DOH)->香港 (HKG)
香港 (HKG)->名古屋 (NGO)
名古屋 (NGO)->香港 (HKG)

好wor，謝謝推介！

One world 係咪另一個program?

其實都知道去到唔少地方既，不過唔知邊d抵換d，例如台灣日本好多平機票，所以應該會買唔會換，其他就唔清楚..

都要真係想去先得
上次分就到期用左來換game

成日想知 台中返香港同香港去多哈之間
有無話限逗留幾耐再出發

不過用戶未多
like左個facebook page先佢地會幫你揾你想要既人
整緊app希望搞得到

有冇人識人賣miles幫人出機票

有 同埋聽講有fb group

group名? 巴打有冇試過買

我係同個friend買 佢話有fb group